一句到尾 理唔理區選

唔撚理: 選舉已冇用 因為制度已失效

理： 起碼盡攞議席 之後再算 冇壞

投票睇吓大家點睇

Tui

［突發］香港人要輸比防彈少年團了

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Ming 仔跌咗三萬Like 咋

[極緊急］裝修成癮 開始失控

佢舉行咪照投囉，唔好目標搞區選，但唔洗太在意來讓步

both